密歇根州訴訟：拜登的大量未密封選票被計入

密歇根州訴訟：喬·拜登的大量未密封選票被計入

根據底特律投票觀察員Sitto的簽署證詞顯示11月4日（選舉有效日期為11月3日）凌晨4：30裝有數以萬計的箱子從外州運抵TCF中心。與其他選票不同，這些箱子是從房間後部帶進來的。證詞強調”我特別注意到我觀察到的每一張選票都是投給喬·拜登的”。

以上證詞顯示在11月3日之後仍然有大量來源不明的喬·拜登選票被登記，並且選票本身並未按照規定有效密封。

Sitto的證人證詞是川普總統團隊週一在密歇根州大湖區司法中心所提訴訟中引用的六點之一。該訴訟指控民意調查人員在選舉過程忽略選票簽名不匹配、回溯超有效日期選票，以及使用不確定有效性的選票。

共和黨發言人伊麗莎白·哈靈頓（Elizabeth Harrington）已經把這一訊息在推特公佈。

參考鏈接（第42頁）：

求鳩其到

票站一早已經有票收埋

郵寄選票要o係信封上簽名
無信封 = 唔使簽名 = 唔驚比人周到個簽名唔對
或者根本就係 print 選票，d 票無 match 任何一個選民 even 死人

美籍支那人就係做呢啲工作

新鮮製造

所以先唔比共和黨人入去睇

我係拜登就拿拿淋出黎自首算

早兩日 新紀元定唔知有個中國阿婆移民係Detroit 講過同一樣野
無啦啦人手操作快100倍 3 4個鐘處理左幾萬張選票

真心又離譜又cls
做假都要用下腦啦

無腦做假

唔怪得唔俾人監票

洗定8月15

咁玩法點贏都得

去到法庭無得唔現形啦，民主黨當人on9

港共中共美共

證據多到咁唔判侵贏/重選就cls

點解單單有利票都係敗登
真係唔係輸打嬴要,係有問題呀嘛
侵侵其實真係幾撚勁,咁多個洲都要洗橫手先嬴到

總之投支登 就乜都計

投浸浸 就乜都唔計

點票工：我幫佢封返

其實幾付合biden 呀 乜佢有腦架咩

時間有限好難扮埋簽名

然後你去睇吓豬西喺邊個州資助開得最多最密投票站

由於時間關係 小弟已經準備好答案

就係MI la

屌丫 係房入面拎出黎 串到咁？